祈求天父爸b可以賜俾我一個冇深紅之王bot嘅po［流淚emoji］

日鳩日都見到個bot真係好煩🤦🏽‍♂️

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌你老母

Rip

hold ball

叫我？

時事台BOT深紅之王 我屌你老母啦

King of crimson

我唔搞行動post住
轉打經濟戰

秒

25

上波台唔25咁上嚟做咩

岩
唔25不如用上懂球帝（百度波台）

懂球帝啲人仲25我係果邊訓練出嚟

原來係你條25尋日帶路

牙碎好波